屯門公園抗爭建議

其實要反擊不如去播音樂
係要大大聲咁播
有卡拉ok神器帶埋去，有speaker帶埋去 鬥大聲
屯門果邊真係長期抗爭黎
一日後佢地已經故態復萌架啦
要圍一定冇可能日日去

屯門人得閒就去播下音樂啦

閒日邊有人同班廢老一樣咁得閒
有都少人過班生蕃